台主有無過檔

懷念台主

籌旗送部iPhone比佢啦

無紅人榜，不了

1. 毅進星 $100

今晚或者聽晚出an版啊
去到嗰邊冇晒人佢就自然會出現架啦